真心覺得同唔係一個消費level嘅人做fd好辛苦

傾購物已經好難有共同話題 大家買開嘅brand有差距
出街食飯唔可以above80 約睇戲又要睇早場 想睇iMax都唔得 要自己出去睇多次
送禮物送貴嘢 雖然話唔係話一定要佢回禮 有心意已經好好 屌你個肺送惠康券
就算平時玩得幾好 都覺得好撚辛苦

你同佢消費高既人出街咪破你產

Btw i agree with u , 去旅行大家唔同消費水平係好慘

第一句係講同消費高嘅人出街？
其實同消費高嘅人出去都慘 陪佢地行街一定係齋行
但係消費高嘅可能會帶協下你 請你食下飯
總之唔同level就已經辛苦 人地分分鐘都係咁諗翻我

我有時會請我D窮撚FD食好西
如果金錢可以買到朋友既快樂我願意比

食吉野家都話貴

樓主係咪俾fd呃

呃乜

做朋友唔係淨係傾買野嘅 好多其他野可以傾
同唔啱傾唔夾嘅人做朋友先辛苦啊
樓主你似好計較，真心friend嘅話真係唔會介意對方送咩，亦都唔會諗住計住對方會唔會有著數俾你
咁當然酒肉朋友同真心friend唔同講法

送貴價嘢俾人但人哋回禮送cheap野

我都唔知 可能佢屋企有咩就送咩
我平時都冇點出聲 就得就就 但係真係越黎越唔想同佢出街

如果我係介意 一早唔同佢玩啦 淨係呻下辛苦都唔得

樓主如果覺得頂唔順個fd不如及早疏遠佢

送禮就送禮, 點解要人地回禮
你估拜年

我講得唔清楚 姐係生日禮物嗰啲

你呻得即係介意啦
扮乜

agger
所以大家都係窮撚

你買咩brand 佢買咩brand

上面話齋 相處同傾計都ok嘅 係次次約出黎又呢樣嗰樣 覺得好撚煩姐

咁送貴野係你自願, 人地買唔到貴野送番比你就要受你白眼?
定一話你當送禮係一種投資, 希望人地身上可以獲得更大回報
如果係咁你個人真係好虛偽

例如傾買咩化妝品咁啦 我買開專櫃 佢話淘寶啲染唇液好正 知咩事啦

禮尚往來吖
唔係點解支那人神憎鬼厭
咪就係拿人手短吃人嘴軟囉

你地都鍾意企道德高地講嘢 定係大家都送開惠康券 食餐100蚊dinner都嫌貴嗰啲 餐餐食m記 你頂得順 就得倒 你身體都頂唔順啦

大家係唔同世界嘅人
好難相處喎

你日日同佢出街？